其實要溝嘅已經係強求

感情冇得勉強

大家第一眼望落唔錯 就會互相搵對方
拍拖發生得好自然 甚至唔需要表白

要溝嘅話
可能永遠得自已主動
佢嘅回覆就會控制自已嘅情緒
小心翼翼地付出 重視呢段關係
佢根本唔會在意 又或者覺得你煩
唔想理你

係你嘅一星期追到手
唔係你嘅就點都會走

結婚4年 表示不能認同更多 老婆就係咁黎

我老婆溝返黎

岩呀 真愛係磁石 行埋就會啪著

會日久生情的嘛

巴打加油

好撚岩

呢樣真 係愛既示愛都唔洗自自然會一齊
諗返拍左幾次拍都係冇示過愛
示過兩次 兩次都失敗

全中啊

一直以來都以為係要溝
又睇埋曬啲咩心理學呀、啲技巧嘢

根本一要溝就已經唔係做緊自己，而係帶上咗面具
做好多嘢去取得人地好感
又或者利用人地心理弱點有機可乘

全部都只係製造假象、另一個形象
係哩另一個形象同人地交往，並不是自己

久而久之連自己真心都埋沒埋

用方法溝翻哩嘅人 人地根本唔係鐘意真正的你
佢只係被你製造既假象吸引
並唔係鐘意內在既你

因為
佢連你入面係個點樣嘅人都唔知

點解？
因為當初一開始從你未接觸佢嘅時候
你就已經有溝既心態
冇諗過打開個心去真心認識

溝 哩個概念
已經係攻心計 唔係真正嘅自己

點溝 想學下野

做工程無異性 唔通要hehe

嘩，一齊做野，溝左年幾呀
一開始佢都抗拒架

佛系隨緣
咁真係好難

無任何compromise 就一齊到, 係夢想
但唔太現實

緣份都係人為

hehehehe

都會日久生疏添

要追既女其實已經唔正常，大家覺得岩自然會一齊

絕對同意。
所以咁多年比唔同男仔追過都覺得反感。
直至遇到現任，大家都係大家初戀。
大家嘅想法都係一樣
認識嘅過程從來冇曖昧
表白後就一齊左到而家五年lu
準備下年結婚

利申藍絲

咁得啦打飛機算

So sad but true

好多人一早咁過活，你宜家先做都未算遲

我以前都做工程
後尾轉行了

轉左咩巴打手

做av工程

一星期追到手就誇張左啲
自自然然一至三個月到啦

不過第一眼就知夾唔夾係真

Av工程？

影陰部d frd

巴打有料 依行好冷

頂 笑死

溝係追求, 同強求係唔同ge...

溝咪即係單方面希望佢接受你心意
單方面付出 人哋未必接受你心意

大家一開始有好感就唔使溝嚟溝去
會互相主動接觸了解
雙方都會追求對方 接受大家嘅心意

講就係咁完美

你咪當溝呢種行為係賣廣告
聽完睇完之後, 覺得又幾好喎, 咪試下囉

如果唔使點溝就一齊到嘅呢段關係唔會長久
所有情侶一齊都係建基於朋友呢段關係
互相了解睇下夾唔夾適唔適合
如果喺冇互相了解嘅情況底下就拍拖會好快散

試過最唔夾係點

主動啲

咁主動約人出街 算唔算溝
好broad wor個definition

絕對認同 所以我到而加都仲係單身

我同女朋友係樓主講個種自然識
但識到對方唔係自己想像中咁
加上不斷嬲交
宜家準備散了

自然一齊幾正

點會
我公司有工程要做，開工作會時會見到contractor，其中有個工程巴我都幾有好感，有時都會傾下偈。少數時間幾好傾，但大多數都係隔好耐先應機，好似都唔係太想同我吹水。一來我唔知佢係咪有女友 二來自己又有d遲疑，始終有公事關係，有時會諗若然行太近時，又有公事上既利益衝突

sor for 1999

場地乾淨 有冷氣 我都想轉

但人工好像唔太高？

所以我無做過主動

咁嘅開頭係好完美 但唔代表大家行到落去
去到下一次嘅時候已經接受唔番無咁完美嘅野

非也非也
咁係你忘記咗一切技巧嘅開始都要出於真誠

Av 工程真係唔多識

真 男女都一樣 勉強無幸福